黨鐵又玩野

晨早返工時間，七個閘開得兩個，仲要每道閘三四個職員監視住你過。條隊水蛇春咁長，洗唔洗好似黑警咁搜埋身？
痴9線

跳閘啦

唔喜歡呀？

搭的士囉

撚樣

有人迫你搭地鐵咩？

你就撚樣

撚樣你又要搭？

無錢搭的士呀？

行路囉

撚樣

各有各做 不割庶

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

仲搭港鐵........

係出閘口跳入去

Be water啦 佢晒馬咪唔跳

重搭地鐵
垃圾

唔跳閘就跳欄啦

屈機男出哂名on9 , 唔使理就得

轉坐巴士